乜原來admin唔識規矩㗎？証據不嬲係比人指控個個提供...

冇跟我地蔣狗學嘢？